★沒有 父/母幹（俾首期）的人，做乜要慶祝 父/母親節？

有樓就話做下樣

平時已經要俾家用，日日返工做奴隸果班，有乜籍得慶祝

慶祝自己出世做奴隸？

家用大過天
生仔為投資防老
嘅父母真係冇資格慶祝

負親節
無親節

無樓 根本無資格生仔

老貓你根本唔應該出世？

做日本人

lm

慶嚟做乜撚嘢
同擺酒一樣 畀哂啲錢班生意佬賺 戇撚鳩?

薄吳倒

x2

老貓

父/母親節，根本係商家佬唸出來 講求回報

所以 慶祝者 一定要講回報

No回報No慶祝

X2

x3

老貓今日咁熱去邊